如果多一日公眾假期叫國安紀念日 連登仔會唔會條氣順D?

乜撚野國安紀念日
國安紀念周就差唔多

國家安全，應該係以年計

紀念已死？

柒婆話咩十年加5日紅日
好快有

會調假，扣其他假期

支持支持

港豬即係食元氣慶祝

叫香港安息日

已經有匪慶喇,唔爭在多個黨國安全日.